Lady Gaga主演！Bradley Cooper執導！《星夢情深》首段預告片曝光！！

《星夢情深》是《美國狙擊手》(American Sniper)、漫威電影宇宙Rocket男星Bradley Cooper首次執導的電影，將於10月5日在美國上映。電影由Bradley Cooper和Lady Gaga主演，是後者主演的首部電影。電影重拍自1937年的同名電影，是第三部重拍自該電影的作品。當年，原作電影在第10屆奧斯卡裡獲得7項提名，包括最佳男女主角和最佳導演，不知道這次Bradley Cooper執導的版本成績又會如何呢？

多年來，不少電影人也計劃重拍《星夢情深》，其中《擊情》(Million Dollar Baby)、《美國狙擊手》導演Clint Eastwood在幾年前亦有計劃開拍由Beyoncé 主演的版本，但一直沒有成事。雖然Clint Eastwoord並沒有執導此作，他這次仍有和《醉爆伴郎團》(Hangover)導演Todd Phillips一起擔任監製。至於男主角方面，影帝Leonardo DiCaprio、Will Smith、Christian Bale和Johnny Depp曾參與相關洽談，但亦沒有成事。

不了，想嘔

gay